點樣拉攏外國勢力

其實呢個係提高少數族裔地位嘅好機會